有無人做過天炙療法？

有咩要注意？

一切都是因果報應

要預約…好快滿

Thanks

搵間多人d，有分三伏，四伏

係咪貼咗之後要戒口？

你問番中醫好喎，我有貼過，但係無問因為我唔會戒…事實係佢叫我都唔會戒

戒口:濕熱毒既野(牛,海鮮) &多飲水
不過冇用,做過一次

以下聽返黎:天炙係幫你加強身體調和(清濕熱排毒),等唔好俾依種又濕又熱既天氣(邪氣)入體,入秋就會舒舒服服

我都聽到類似
所以想做

平時飲食均衡(要多菜),多飲水,間唔中飲下清熱良茶,基本冇問題啦

連續做三年加埋冬灸先有效

有
唔可以話完全無曬鼻敏感
但覺得係好左d 既

鼻敏感黎講唔好做一兩次就停, 每年做兩次, 頭一年無咩分別, 第二年會感覺到有改善, 第三年好左九成

無錯 我做左五年以上 個人無咩病痛 當然個人零運動 飲食一般 唔敢講話自己屬於健康

一年先600蚊 你唔信 就去試三年 呃都係呃你1800姐

我樓下成千蚊

我都想做，有冇邊間中醫診所推薦？

推薦就免 費時比人話打手
不過天灸醫鼻感冒真係好有效
做左三年 鼻感冒無曬
唔洗覆診 唔洗食藥

係樓下嗰啲中藥房定出面機構做？
分享下啫

天灸其實都係用啲藥貼係身上唔同穴位, 我去公立果啲做都照樣三年好番晒, 去邊間感覺分別唔會大, 唔似針灸果啲, 揀近既方便自己就得

試過

完全冇用